己經轉晒Full Cash等一暴跌即刻撈底等發達

97，03 ，雷曼已經錯過左發達
今次唔會再錯過

跌到幾多會入

樓主我跟你機
入貨時記得通知細佬

我勸你就靜d啦

通常結果只有越撈越跌

Push

摸到底世上無窮人

咁真係有人唔係窮人

但唔代表個個會係樓主

起碼唔係由最頂插落去, 都好既

本多終勝

幾時轉㗎你？打算入乜嘢

有幾多cash?

唔買港股～
只會投資美股

撈邊隻
有無名單睇下

靜靜地贏唔得既?

戶口有2萬幾，有冇機會跟你揾食，目標打上300萬

留名跟進

只入港交所
保守d入盈富基金

有無限子彈未贏硬囉！

等700跌到200蚊

港交所已經好保守

撈底散戶通常係撈既過程會輸6-7成本金

IFC頂樓跌落嚟, 同你係10樓跌落嚟, 一樣都係死硬

跌2千點之後就會話

唔好估底

All in 撈底呢d野縮左vol先諗啦

All in google visa Microsoft

散戶既天職，唔好2是都要講，就係輸！

要等幾耐

好難撈， 我都認認地命。

一個字，本多終勝

升返晒啦! 冇事啦! 仲FF可以撈底?

靜啦屌你

依家已經係底部啦，起飛中

我諗要見1字頭先好撈！

點解愈跌愈有 !!

錯啦 通常升返都未搵到位入

4位數撈應該差唔多

摸底比升市賺大錢難

撈未？

吊又典牙

希望你冇撈到

得個講字就收撚皮啦

跌夠2000典先再諗

屌，你靜啦

屌你老母，個底落極都仲有